岩岩反工feel到有鬼搞

真系岩岩發生嘅事
岩岩我反緊工，之後有一個鐘比我地訓緊。有床訓嘅，果個地放系地庫機房最入面嘅一間房。
由於琴晚琴得3個鐘，就念住熄燈訓，因為念住會有睡意啲，我照樣帶眼罩耳塞 之後果一個鐘系甘發夢 去到有一個位 好似比鬼搞 搞到我要起身。
一開始仲記得我訓之前有野撩起我腳板 我仲用右腳腳指r 不過我無理到 我已為自己忽然間行
。
弟一個夢系發恐怖片情節 我隻手系插系褲袋 我就用隻手好似系想播歌 我仲記得系女仔唱 但唔記得系咩歌 （之後我唔記得自己帶左耳塞 依加訓醒先念反起無可能播歌 我電話系地下叉緊電）
但唔夠一陣 我又發弟二個 唔知有一男一女 個女比人姦緊 我又唔點 之後同自己講 唔好理 之後又訓反 但訓訓有聽到有把男人聲 我唔記得講咩。我feel到系有野想同講
之後有啲野由隻腳到上緊我身 我下半身郁唔到 我feel到就尼上到我條腰 我系甘講粗口不過岀唔到聲 系個心講 之後feel到真系有野走左 系由我盆骨向腳嘅方向走就 之後我睇電話 9點50分
我仲記得我下半身郁唔到 果時我隻系系望到門。 我一訓醒個心跳得勁快 用手摸一摸個頭岀緊冷汗。 真系岩岩發生 可能打字有啲順 因為仲驚緊 好認真唔系吹水

系你老母

[img]圖片網址 [/img]

( Show Blocked User - 傷心小情聖 )
系你老母臭閪呀

反你老母爛臭西啊

單機啦你 5p仔

可能太驚 啲甘嘅系 自然會手快 不歡勿插

我可以點做 我入反間房都唔敢訓覺

甘你老母
抵樓豬比鬼搞

Sorry唔爭氣

屌你噏乜撚嘢 見到都唔想睇

唔好再黎呢到，積左好多陰氣

你印堂發黑
估計你要重新學打字先解決到個問題